比人讚細心難聽過粗口

細心係唔會加分 如果佢鐘意你咪覺得你好暖男好溫柔 好體貼 咁咪會加分 唔鐘意你細心極都係一樣 表白好幾次 都係得到回應係 你好細心

你咁講除咗靚仔有錢
其他所有讚美都係廢話
痴撚線思想

你好細

唔鐘意你你就算好有錢都冇用
有錢加靚仔另計

事實真係 女人好講感覺 你對佢細心 好關懷又點 佢對你冇feel 做咩都冇用
佢對你有feel 帶包紙巾 可以讚到你天上有地下冇

on9仔講埋d廢話學人叫春

小學畢業未？

知唔知乜係語意？讀番小學中文先啦

你諗清楚自己講乜春先啦傻鳩